香港人去台灣做嘢注意事項？

小弟想透過網路搵工去台灣做電影行業。但無從下手、同有咩注意。希望有人可以share下經驗🙏🏻thx

低人工

😂好過香港冇得做

要有公司肯請你，幫你搞手續

明白，我搵搵